[fb突發] 有人開左個警隊家屬心聲secret page !!!! 仲開埋tg?!?!?!?!

Page 簡介：

呢排係咪因為屋企有人係警察令自己心事重重？
有冇因為同屋企個警察立場唔同令自己好多想想講但講唔到？

我地唔問個人資料、唔問真實，但你地有心事同我地，我地一定會post。

1. 唔會post任何起底相關，只post心事
2. 如字裡行間有資料爆出，admin會適時隱藏或刪除部份內容。
3. 唔會post太冇內容既投稿，長短都可以

以保障投稿者私隱為己任！

投稿：
Telegram：

去圖

可以期待大量綠帽事件

mon post狗驚唔驚

支持

mon post狗驚唔驚

一早就綠咗啦
唔係被同袍就係上司綠
警隊真係好兄弟，老婆/女朋友都共享

（黑警）仲上連登，你老婆/女朋友俾人屌緊呀

份糧緊要過你啦

我睇見隔離屋個𡃁仔打完仗咁返歸仲心痛呀

成個group都係俾狗嘅精神折磨
More！！！！

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

又唔係我哋俾帽啲狗戴

全港杯葛狗隻行動

mon post狗綠帽除得快唔快，屋企個仔係咪你！！

黑警死全家

成家做過街老鼠都係多得你呀汪汪
你哋好叻

沒有一隻黑警是無辜的

證明禍必及家人
真係有用

推

警察開OT
老婆玩3P

精彩呀 所有黑狗一律全家死清光

好多警察玩女人嘅投稿
仲有呢個

投稿

黑警們
你睇下你地幾節墮

抵死

你以為得你受苦？
你連自己身邊嘅人都傷害緊
你自己諗下繼續落去會點？

精神攻擊gooooo

好彩身邊冇乜朋友做黑警
講出黎都羞家

講真普通人見到都心酸
當事人有份打人暴力執法既黑警
好自為之
永遠活係陰影

你老婆同女朋友調貨先俾人衝擊緊呀

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

有個做警察既親友
真係羞家

黑警呢d人渣唔配有家人同另一半

唔好以為咁樣就同情你

家人 可以勸佢唔做
人工低好多 但你人生只有錢？
戀人 可以同佢分手
佢帶畀你係乜 諗清楚 佢同你生下一代 以佢人生同價值觀 適合教下一代？
朋友 我唔多講
勸 唔到你 屌 你未夠班 你哋關係夠鐘

兩邊落注

禍必及屋企 真係有用

又幾好睇

我都係希望我嘅心聲可以講到俾人聽

喂係咪自己友投稿架

一種仲賤過妓女嘅職業，連家人都覺得醜，仲做嚟做乜？

唔會同情 完 同黑警勢不兩立既局面永遠都唔可以扭轉

驚察執勤 老婆閪痕

基本上警女友啲post全部都講緊啲狗偷食

呢個group好撚高質
精神折磨嘅最高境界係匿名

證明起底真係好有效
遲d有人探佢地點算

有咁多紀律部隊唔做，係要做狗隊
咁就要受下考驗啦

最好唔好講得咁具體
等佢地自己對號入座

好心你啦，警察女友，咁冷血嘅人點樣過世啊，分手啦
香港前線幾多有勇有謀嘅男仔，求其執件都好過佢
二萬幾蚊好多咩，大把好仔揾得多過佢
我情願要一個冇錢但有良知，都唔要垃圾黑警
等佢哋知道奶共有代價，食自己打丁過世啦

利申:絲，好撚嬲

到底前世做過幾多壞事 今世先要做黑警家人日日擔驚受怕

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

今日聽d100有話狗狗家屬想開谷做野嘅
唔知關唔關事不過真料唔出奇

好治癒

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

叫雞綠帽case大撚把啦

白衫3P 藍衫OT

呢單，揾得sp 都係貪對方外型㗎喇，係消防/犬 都唔緊要啦。為扑嘢姐！

push

上司屌緊你條女，家人又被你累埋，反省下啦

推黑驚你都有今日

警察笑了
無人會想同警察拉關係
除黑社會

因為全香港都知警察 = 黑社會

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

有黑警家人慘過食兩舊屎

睇完好心寒，竟然有明知d狗有出去滾，反而係驚隻狗俾人起底會驚會影響到結婚，d女痴左線無得救

根本唔值得可憐，禍及妻兒無錯架啦

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

禍必及家人

喂正啵

身邊唔少人都暗地del晒同警狗既合照
特別係佢地啲女朋友
其實怕咩啫定良心過意唔去呀？

快啲告訴我們你的心聲

做人做狗自己揀，抵丫，報應開始來了

證明老豆真係要搵多d仔！

快啲入嚟討論
放蚤入狗宿舍

人獸交是不道德的

證明會揀同狗一齊嘅女人都係為求財

嘩，有3個負皮我
係咪等於承認你已戴帽
多謝謝你咁勇敢承認
不過我照樣叫你哋死黑警，毅進仔

Push

機動部隊 同床

大量花生

好正
起碼有八、九成真係狗嘅家屬
唔似假膠

做警嫂真係cheap過做雞 做雞至少有錢收（除左俾狗呃免費餐之外
但警嫂真係冇錢收之餘仲要俾畜牲屌 都唔知為咩

全世界都知自己老公係雞蟲，仲要扮幸福

等我安慰你

你班家屬只係condom既condom

一睇已經有幾個綠色post
狗公果然性慾強

盡訴心中情

搞串個party

推呀我想知警嫂其實諗緊咩

香港人加油
禍必及家人, 過街老鼠

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

可以開名聲明斷絕關係
咁就冇人再搞佢地，仲會正面支持
啲狗睇到一個個親人同佢地公開絕交，唔知有咩諗法

算係暗黑文宣

正

過街老鼠